我係度宣布，每年八月七日為觀星日！

巿民興祝新節日嘅誕生！

推